如果你仲有夢想

你仲有想做嘅嘢
就去做啦屌
你到畢業出黎做野乜柒都冇得你想做啊屌